{
  "categories": [
    {
      "name": "Lyrics/Songs",
      "questions": [
        { "value": 100, "question": "We will, we will ...?", "answer": "Rock you" },
        { "value": 200, "question": "Wer singt 'Bad Guy'?", "answer": "Billie Eilish" },
        { "value": 300, "question": "Aus welchem Land kommt ABBA?", "answer": "Schweden" },
        { "value": 400, "question": "Beende: 'I got a feeling, that tonight’s gonna be a ...'", "answer": "Good night" },
        { "value": 500, "question": "Wer veröffentlichte 'Astroworld'?", "answer": "Travis Scott" }
      ]
    },
    {
      "name": "Geografie",
      "questions": [
        { "value": 100, "question": "Hauptstadt von Spanien?", "answer": "Madrid" },
        { "value": 200, "question": "Fluss durch London?", "answer": "Die Themse" },
        { "value": 300, "question": "In welchem Land liegt Kapstadt?", "answer": "Südafrika" },
        { "value": 400, "question": "In welchem Land liegt Tokio?", "answer": "Japan" },
        { "value": 500, "question": "Größter Ozean?", "answer": "Der Pazifische Ozean" }
      ]
    },
    {
      "name": "Games",
      "questions": [
        { "value": 100, "question": "Nintendo-Klempner mit roter Mütze?", "answer": "Mario" },
        { "value": 200, "question": "Sandbox-Spiel mit Blöcken?", "answer": "Minecraft" },
        { "value": 300, "question": "Abkürzung für 'League of Legends'?", "answer": "LoL" },
        { "value": 400, "question": "Wie heißt die Konsole mit 'Master Chief' als Maskottchen?", "answer": "Xbox" },
        { "value": 500, "question": "Auf welcher Map spielt man Dust II?", "answer": "Counter-Strike" }
      ]
    },
    {
      "name": "Sprichwörter",
      "questions": [
        { "value": 100, "question": "Morgenstund hat ...", "answer": "Gold im Mund" },
        { "value": 200, "question": "Wer im Glashaus sitzt, soll nicht mit ...", "answer": "Steinen werfen" },
        { "value": 300, "question": "Aller guten Dinge sind ...", "answer": "Drei" },
        { "value": 400, "question": "Viele Köche ...", "answer": "verderben den Brei" },
        { "value": 500, "question": "Ende: 'Der Apfel fällt nicht weit ...'", "answer": "vom Stamm" }
      ]
    },
    {
      "name": "Abkürzungen",
      "questions": [
        { "value": 100, "question": "Wofür steht 'LOL'?", "answer": "Laughing out loud" },
        { "value": 200, "question": "Wofür steht 'FAQ'?", "answer": "Frequently Asked Questions" },
        { "value": 300, "question": "Was bedeutet 'AFK'?", "answer": "Away from keyboard" },
        { "value": 400, "question": "Wofür steht 'FPS' im Gaming?", "answer": "Frames per second" },
        { "value": 500, "question": "Wofür steht 'HDMI'?", "answer": "High-Definition Multimedia Interface" }
      ]
    },
    {
      "name": "YT-Titel",
      "questions": [
        { "value": 100, "question": "Wie heißt die Plattform?", "answer": "YouTube" },
        { "value": 200, "question": "Wie nennt man Vorschaubilder?", "answer": "Thumbnails" },
        { "value": 300, "question": "Button zum Kanalfolgen?", "answer": "Abonnieren / Subscribe" },
        { "value": 400, "question": "Wie heißt die Funktion für kurzformatige Videos?", "answer": "Shorts" },
        { "value": 500, "question": "Bezahlte Produktvorstellung?", "answer": "Sponsoring / Werbeintegration" }
      ]
    }
  ],
  "teams": [
    { "label": "Team 1", "players": ["Schmobin"] },
    { "label": "Team 2", "players": ["Krokoboss"] },
    { "label": "Team 3", "players": ["Zarbex"] },
    { "label": "Team 4", "players": ["Elquaria"] }
  ]
}
